{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad taga ajada n√∂√∂ri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja pontsakad k√µrvad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"K√§in omanikuga jalutamas."},{"text":"Olen tubli poiss!"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalad."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"V√µin olla mustvalge."},{"text":"Elan √ºhes talus."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Oin ja meeldib mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Mulle meeldib maisi s√º√ºa."},{"text":"Mul on lokkis saba."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Naaber!\". ja sa v√µid minu seljas s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib √µunu s√º√ºa."},{"text":"Mul on pikk lakk."},{"text":"Inimesed s√µidavad minuga."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib usse s√º√ºa."},{"text":"Ma ehitan pesa."},{"text":"Mul on suled."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma armastan maap√§hkleid."},{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib rohus hopata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur ja roheline ja krooksuv. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lutikaid s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kaugele h√ºpata."},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Alligaator","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla. Sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Kukun pilvedest."},{"text":"Vahel on mind palju!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen su soojaks."},{"text":"Olen taevas."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis sidrun."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev. Ma h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Tuul liigutab mind."},{"text":"Ô∏è V√µin teha varju."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minust palli teha."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma √µues olen."},{"text":"Ô∏è Olen k√ºlm ja j√§ine."}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Olen √µhk, mis liigub."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen vali ja s√§rav ning tulen vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin taeva p√µlema panna."},{"text":"Ô∏è Vahel sunnin sind h√ºppama."},{"text":"I buum!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ma olen ilus ja haruldane."},{"text":"Tulen p√§rast vihma ja enne kui p√§ike j√§lle paistab"}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm. Ma v√µin haiget teha, kui ma sulle peale kukun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on raske ja k√ºlm."},{"text":"Sa ei taha, et mind tabataks!"},{"text":"Alustan vihmana."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen valge ja udune. Mul on raske n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maas."},{"text":"Sa pead olema ettevaatlik minu sees s√µitmisega."},{"text":"Ma teen asjad √µudseks."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult. Keerlen ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin puud maha l√º√ºa."},{"text":"Sa peaksid sees olema, kui ma tulen."},{"text":"Olen v√§ga tugev tuul."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}